請問城大男生鏗哥去左邊

自高登一別，我日夜記掛著埃大的男神鏗哥，請問他日子過得還好嗎，還愛吃珍寶珠嗎

菜心哥 得意啲

我要搵鏗哥